認真 今晚修咸頓送錢

賭開波都知
鹿會半一多數開下盤
修咸頓今季主場好勁
曼狗冇12碼就唔識入波
仲要作客 點讓人

細膽就買讓球
我直屌主勝90分鐘收錢

開個12碼俾曼聯

狗會送錢冇人要

曼聯上場已經有12碼
好少連續兩場有

飛呢
剔剔剔有鬼用

我曼一個12m就贏你啦

唔剔點買
事後先po啦

曼聯對上兩個12m都係主場
今晚作客

冇睇個post 買錯左曼聯

巴打又做善事

樓主好有文化

你點知的

曼聯點頂修仔 直插主其他算

好彩冇買， 被你燈一燈

ching sick ball
可能半場搞掂

救命 唔好咁迷信
che adams咁fit
真係牙婆都識買

見到傻福閪木打前鋒
下盤真係食硬

易撚到

。。。

咁快1球

利二隊好似仲勁過一隊

樓主買咗幾多

樓豬買左幾球諗緊去邊移民了

修真係當曼聯係雞咁屌

樓主咪燈啦屌你

垃圾龍係咪自製高潮

曼空龍又唔入
雞又唔識執
冇人幫到佢

買埋暴聯反cup
高水點都贏錢

小賭怡情

3打1任射都唔入

20

痴線 當12碼射

洗鬼咩
無12m邊識入波

死角

樓主

半主最高水。。。

樓主買咗三十蚊

巴打識嘢
同埋修個龍今日fit

樓主fatfat了

Post得啦

曼聯唔係紅色衫咩?我見佢入兩粒架喎

入咗啦， 2比2

連燈

話撚咗你啦樓主

俾樓主昆左

樓主唔記得剔埋半主

屌你啦

好撚難㗎

識野 眼光準

阿婆都識買

真係傻閪嚟

？

笑撚死 就係冇買半場

無講錯 無錯送錢比馬會

買埋半主應該有賺

????

咁撚中意分析 唔分析埋曼聯作客全勝

我串埋車狗
開咗

bin c bin到發發聲

手快買錯咗

撚狗咁撚